有沒人其實好想同人傾計, 但...

唔知講咩好, 有時又怕講野悶親人, 又會怕dead air